佢唔打疫苗就冇事, 打得疫苗就可能有呢啲風險

當打左政府買入嘅支那疫苗(fail左phase 3)後